百事真係比狗飲

係

聽講你日日飲

打份工姐

。

唔好推…

樓主原來係anti gfriend 不過方法真係反其道而行

邊個飲邊個就係狗

真 仲要飲得好開心

樓主pin this

層主好波👍🏻

今次幾好笑

@降囝 ‎

豬fd 😆😂🤣👍🏼

Ho ball

其實頗登對

屌你老母 豬friend就話打份工

係 兩個副尊容都係咁上下

韓製另計

銀仔qq

乜水？ 大陸仔？

香港人黎

估到你

個男人成個托狗噉樣喎

真係唔識

其實百事係咪準備撤出香港市場？便利店好似已經冇得賣，得惠康百佳有

行動po要推

蝗+2係狗

銀河都係

銀河唔係。

樓主話係

樓主唔係狗

你係狗

好人好者邊會飲百事

已轉左飲可口可樂

樓主buddy 9

勁好飲!!!!!!!

25gf?

飲多DD

完左約冇錢收 重唔飲對家?

25

飲開百事他奶

該該叫想轉移話題姐

邊狗秒能到

好撚柒啊

牙該已經被你放過

友蛇先係 反導大隊長

百事有可樂 可樂都俾狗飲

屎水

痴線咪能分化啦

樓主還唔到手

好事唔怕認

我當導仔巴打咁

我完全感受到

惡到

導仔巴打 = 打靶仔導
友哥高招到...

Dllm

中文大C

勁尷....

甩仔真係才子黎

噏乜

罷

香咩港人 人地China Man嚟
唔好冇啦啦屈佢係香港人

你準備同佢一齊死XX

根本白事同可樂都有整我愛香港警察既罐
兩邊都唔抵幫

點解代言嗰d咁撚豬兜嘅？求其搵個連登仔女都屌打

M記個班?

最尾張相嗰啲罐裝飲品唔係可以自訂㗎咩
你想要乜嘢牌子都有
應該係藍絲覺得要襯返所以揀藍色？

推

我支持樓主

改名獸出現未

頭幾張90年代 D YES CARD 咁

無一個是蘑菇的

百事好岩中共

都係有浸柒味

建議夾埋做柒事可能

認唔到個樣
又整黎?

銀仔

幫推⬆️ ‎‎

雙重標準到你

牙邊靚

好好飲

百事香港代理: 匯泉 (藍到發黑既藍店)

威水史：
捐3球俾武漢 但要員工no paid
意大利酒莊希望中國有補償番 即刻同人解約

sor 不嬲唔飲

好撚憎王嘉爾呢條友